物而家好多人用goop？

有無D聯校既可以大家識下朋友仔？